小妹玩交友App無意中遇到呢個大波妹（冇圖）

玩JustDating見到就主動add識下佢，感覺佢係呃人錢釣狗公，邊有人放成埋J圖出黎交友，唔放自拍。雖然有樣但自拍圖唔會係咁囉

原幹恵

咁都認到